Short put新手討論區

你地平時大約put開幾遠？

屌那星我陸運會put得3米 有冇人可以教路點先put得遠d

下個禮拜運動會 下年升中一了 想係畢業前贏到塊牌返黎 比女神睇

升中一就準備做老豆?

留級掛住炒股唔讀書